有無人知藍田港鐵站交滙處連儂牆乜事？見有人清除連儂牆，剛才有急事無去了解

希望唔係有人破壞
再去重組連儂牆